法唔法國，仲用緊大額頭有指紋鎖iphone嘅女，先係好女仔？

用得呢啲舊機嘅女，就算新果部se2, 都係知慳識儉，唔貪慕虛榮嘅好女女。
用得m額嘅，就算x呢啲比較舊嘅機，都一定唔係方正經，一係就係人有我有無厘性格嘅岸鳩閪

樓主好窮？

我知慳識儉，仲用緊iphone 3gs

用緊SE2嘅女仔
可以答你唔係啲咩知慳識儉
只係用慣咗touch id唔想轉

我用call機同女朋友傾計
呢d先純情

躝啦，壞人

你算係咁

多謝

不過只係太愛touch id

唔使咁謙，一齊屌撚柒死啲m額閪，ok?

你用邊部機？

你本身好男仔，可惜換左xr, 即係唔潔身自愛，幫你唔到。

連touch id都冇

用到咪得

緣份嘅野，係咁

咁慳唔用an機？

咪引戰，我地係傾iphone野

係唔係要引用「地盤佬」個條片啲對白答你？

係窮呀！

人窮志不窮。
志窮可以做雞,但佢無咁做，即係潔身自愛

打出打入電話買部nokia算

用3G S仲可以上到網影到相，
夠用咪得囉，你估人人咁大使呀。

ios6冇app用，冇安全更新，除哂衫褲裸跑我用feature phone唔好？起碼都收到Whatsapp